求解答

今日拜山有藍絲親戚問我，點解要「裝修」，點解要搞黨鐵，點解要鶳，我都答倒佢，但到佢問我點解要封住條路，我突然答唔倒佢，我記得封路係雨革時已經有，但點解唔記得咗，求各連登仔解答。

求解答今日WHATSAPP比佢追住問

問吓問題，咁都有人比負皮？

真係冇人教吓我可以點答？

要癱瘓政府運作